<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Digitramp 3.0</title>
    <link>http://localhost:1313/es/</link>
    <description>Recent content on Digitramp 3.0</description>
    <image>
      <title>Digitramp 3.0</title>
      <url>http://localhost:1313/images/papermod-cover.png</url>
      <link>http://localhost:1313/images/papermod-cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.126.1</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>Digitramp Contributors</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ahorra dinero y reduce el desperdicio de alimentos con &#39;Too Good To Go&#39;</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/too-good-to-go/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/too-good-to-go/</guid>
      <description>Descubre cómo la aplicación &amp;#39;Too Good To Go&amp;#39; te ayuda a ahorrar dinero en comidas mientras combate el desperdicio de alimentos. Aprende sobre los beneficios, cómo usar la aplicación y el impacto positivo en el medio ambiente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recompensas por caminar: Gana mientras caminas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/walking-money/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/walking-money/</guid>
      <description>Descubre cómo convertir tus pasos diarios en recompensas con aplicaciones de recompensas por caminar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cómo ganar dinero con Google Opinion Rewards</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-google-rewards/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-google-rewards/</guid>
      <description>Una guía sobre cómo ganar crédito de Google Play respondiendo encuestas a través de la aplicación Google Opinion Rewards.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gana dinero recogiendo basura</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-trashback/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-trashback/</guid>
      <description>Descubre cómo puedes ganar dinero y ayudar al medio ambiente recolectando basura usando la aplicación TrashBack.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Obtener Trabajadores Cuervos: Cómo Entrenar a los Cuervos para Traer Objetos</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/get-crow-workers/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/get-crow-workers/</guid>
      <description>Una guía sobre cómo entrenar a los cuervos para traer objetos, incluyendo los materiales necesarios, instrucciones paso a paso y consejos para un entrenamiento exitoso.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recompensas por Caminar de Sweatcoin</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/sweatcoin-walking-rewards/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/sweatcoin-walking-rewards/</guid>
      <description>Descubre cómo ganar dinero con Sweatcoin caminando y acumulando tus ganancias para obtener intereses.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Genera ingresos a través de Basic Attention Token (BAT)</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/bat-brave-rewards/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/bat-brave-rewards/</guid>
      <description>Aprende cómo ganar Basic Attention Token (BAT) utilizando el navegador Brave al ver anuncios y participar en el programa de Creadores de BAT.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Genera ingresos pasivos con tus criptomonedas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/stacking-crypto/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/stacking-crypto/</guid>
      <description>Aprende cómo ganar ingresos pasivos al apostar tus activos de criptomonedas y participar en la validación de redes blockchain.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gana dinero resolviendo problemas de Git</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-solving-git-issues/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/how-to-make-money-solving-git-issues/</guid>
      <description>Una guía concisa sobre cómo ganar dinero resolviendo problemas de Git y contribuyendo a proyectos de código abierto.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gana dinero aprendiendo sobre criptomonedas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/learn-and-earn-crypto/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/learn-and-earn-crypto/</guid>
      <description>Descubre cómo ganar criptomonedas participando en programas de Aprende y Gana. Esta guía explica por qué existen estos programas, cómo empezar y consejos para maximizar tus ganancias.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Artículos esenciales y útiles para la supervivencia en un mundo postapocalíptico</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/survival-pack/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/survival-pack/</guid>
      <description>Una guía completa de artículos esenciales y útiles para la supervivencia en un mundo postapocalíptico, incluyendo las mejores opciones revisadas por la comunidad y dónde comprarlos para una entrega rápida.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Internet Desde un Patinete Compartido</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/internet-from-shared-scooter/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/internet-from-shared-scooter/</guid>
      <description>Una guía sobre cómo acceder a internet utilizando la tarjeta SIM del rastreador IoT de un patinete eléctrico.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/codearena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/codearena/</guid>
      <description>¿Por qué? En el panorama de las oportunidades de ingresos alternativos, el ámbito digital ofrece una gran cantidad de opciones para aquellos con habilidades en codificación. CodeArena se destaca como una plataforma que no solo permite a los desarrolladores perfeccionar sus habilidades, sino también ganar dinero a través de desafíos de codificación. Aprovecha el espíritu competitivo de la codificación al organizar concursos donde se premian las mejores soluciones. Esta plataforma es particularmente atractiva para programadores que buscan monetizar sus habilidades, participar en una competencia sana y obtener reconocimiento en la comunidad de desarrolladores.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/get-paid-for-housekeeping/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/get-paid-for-housekeeping/</guid>
      <description>House Sitting: Una guía para ganar dinero Tiempo de atención estimado: ~ 20 horas / mes
Ganancias esperadas: Hasta $1,500 al mes
El house sitting ofrece una oportunidad única para ganar dinero mientras disfrutas de las comodidades de un hogar lejos de casa. Ya sea que estés buscando complementar tus ingresos o embarcarte en un trabajo secundario flexible, este tutorial te guiará a través del proceso de ganar dinero haciendo house sitting.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/google-opinion-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/google-opinion-rewards/</guid>
      <description>Cómo ganar dinero con Google Opinion Rewards Google Opinion Rewards es una aplicación móvil creada por el equipo de encuestas de Google que te permite ganar crédito de Google Play respondiendo encuestas cortas. En este tutorial, te guiaremos a través del proceso para empezar con Google Opinion Rewards y maximizar tu potencial de ganancias.
¿Por qué? Google Opinion Rewards ofrece una forma simple y conveniente de ganar ingresos adicionales en forma de créditos de Google Play.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/la-cuponera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/la-cuponera/</guid>
      <description>Tu Guía para Compras Inteligentes con La Cuponera En la era digital actual, donde el costo de vida continúa aumentando, encontrar formas de ahorrar dinero se ha vuelto más importante que nunca. Aquí es donde entra en juego &amp;ldquo;La Cuponera&amp;rdquo;: una aplicación revolucionaria diseñada para sacar el máximo provecho de cada experiencia de compra al ofrecer una amplia gama de descuentos y ofertas al alcance de tu mano. Pero, ¿por qué deberías considerar agregar otra aplicación a tu colección?</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/trashback-rewards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/trashback-rewards/</guid>
      <description>Trashback Rewards: Convirtiendo la Basura en Recompensas Lucrativas Tabla de Contenidos ¿Por qué? ¿Cómo? Comenzar Explorar y Recoger Basura Ganar Puntos Canjear Puntos por Regalos ¿Qué? ¿Por qué? En un mundo cada vez más consciente de los problemas ambientales, encontrar formas de contribuir de manera positiva y al mismo tiempo beneficiarse personalmente puede ser increíblemente motivador. La aplicación TrashBack ofrece una solución innovadora al recompensar a los usuarios por limpiar el medio ambiente.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
